隔籬屋小食 酸辣無骨雞腳 + 辣椒油一大兜

就嚟瞓着，俾隔籬屋姨姨個新抱仔叫醒
叫我快啲過去拎雞腳超正囉
我真係好愛我啲鄰居呀

個辣椒油奶一滴都辣到飛起不過勁香
應該點食好？

俾咗我

1

好正
個辣椒油撈面炒餸一定好香

俾啲你

用嚟整一次蒜辣雞尖先

想食

見到已經流口水

想食 點整

我都唔知點整勁好味

想整

佢自己起骨手勢勁好

佢用個口幫你起骨

涼拌

啲雞腳係咪呀婆用口去骨？

係就好啦

原汁原味

1
絕對。gchi

煮麵

買青木瓜，紅蘿蔔返黎刨絲，紫洋蔥切絲撈勻
用返佢呢個汁再加少少青檸同糖可以中和返辣味，鍾意既話可以加多少少甜魚露

冇骨ge?

想識你鄰居

ching識啲嘢

冇骨